SE儲存圖片會彈app

如題，ios11.02